中學果時俾人圍毆

noted

有無片

翻舊帳搵律師告佢囉

有冇揾教畜同報狗

有無腹肌

咁你食左飯未

班友仔依家點

考狗，打柒佢地，再quit

拍攝的重要性。

即係無證無據

消失了

毁滅證據的重要性

不過我之後有睇醫生

邊有毀滅 從來都無 都無片

醫生點講呀

FB／IG都搵唔到？

好撚廢

抵你死

又係你啊

醫生話佢有精神病，輕度妄想

樓主戇鳩嫁，有精神病唔信起佢底啦

🤣🤣👌🏻

善用起底功能

俾人圍嘔定對住你嘔呀

樓主係咪姓李

又係你條柒頭

我的中史老師知道的。

咁佢點講呀

60年前嘅事。

60年前，我單人匹馬，受到一群人圍攻，奮戰到最後，十分慘烈。

我啲證人走嘅走，瓜嘅瓜已經冇得七七八八。